# README #

Projenin adı "Patinin Dünyası". Evcil hayvanlar için mama, oyuncak, tasma, yem kabı gibi ürünlerin satılacağı bir online alışveriş sitesi olacak. Hayvanlar türlerine göre (köpek, kedi, kuş, balık, tavşan vb.) kategorilenecek. Ürünler için kampanyalar, yeni ürünler, en çok satanlar gibi özel listeler olacak.  Üye olma ve giriş yapma linkleri, sepetim, kargo takip bölümü olacak. Her ürünün sayfasında sepete ekle seçeneği olacaktır ve üye girişi yapmadan alışveriş gerçekleşmeyecektir. Yardım bölümünde sıkça sorulan sorular ve iletişim bilgilerinin de bulunduğu mesaj atma bölümü olacak. Admin paneli bulunacak. Site içinde arama motoru ve Türkçe / İngilizce dil seçenekleri olacak. Facebook, Instagram gibi sosyal medya adresleri sitenin alt kısmında yer alacak.